屁馬繼續留係巴塞既話，世三會係夏世三定屁馬?

屁馬
夏世三

假設性問題真係小朋友物會答

美斯世五 泥馬有世三？

宜家世三都仲係屁馬

世界大戰

我朗一定第一

下世三有佩仔加持有機會世一

傻閪先留係疤狗
去左鈀一年多二億幾港元
而家二年已經近5億

不過有班傻閪實話留係疤狗有榮譽
榮譽大過天，唔知佢地人工一個月幾多

佢地會話留係疤狗有西甲
不過佢地肯定唔知尼馬都有法甲
而尼馬走左之後是無遮醜布歐聯的

佩雷斯：金球在皇馬DNA中

牙朗真心勁，大家都認同佢，世二之位佢穩坐但依加討論緊世三

世二？講緊牙朗係史一㗎喇

平心而論，美欺確係牙朗之上，世一呢個位冇咩討論空間
呢個po係討論世三，手足你點睇呢

你做乜鳩離撚哂題

二年你老母
你大陸仔？